IU係我女神，我今日出去敬拜算唔算宗教活動？

有冇手足一齊出去敬拜？

邊個IU
我想認識下你個神，到時介紹下ok?

歡迎入教

我老婆黎所以我都係男神

Ok 我今日都出去 不過我女神是新垣結衣
到時互相介紹

iu

冇人想拜你囉

呢個都ok 滿天神佛

BTW 結衣唔係神 係佛 你睇佢耳珠就知

我同IU夫妻交拜